劇本已寫好，送5000根本就係幫中國脫貧

由大6黎香港先免檢，將所有中左既運曬黎香港，咁就可以做到真正清0

到左香港黎再驗，送5000生活費俾呢班人，醫療都係香港人負責
幾多個明日大嶼都唔夠找呢條數

最後香港大爆發，要中國疫苗打救，中國變救世主打救你班港豬，你地仲要多撚謝佢

條7婆一戰3大鵰，含到習大大雪雪聲
仲有機會救返條肉心出返黎

不戰而屈人之兵，用你金錢資源害鳩你仲要你多謝佢，今次佢真係高

條申，作緊個故仔，想問下咁寫夠唔夠吸引

推

運1億條中招(低端)豬落黎先lam 5000億，跟住唔理佢哋，死得7788，又可以消滅垃圾人口，一舉三得！！